接近9成連登會員為男性

非正式統計

之前計過啦, 20:1

source: 本人